導演Judd Apatow表示荷里活為錢對中國沉默

Twitter link

Indiewire 原文

節錄:
“A lot of these giant corporate entities have business with countries around the world, Saudi Arabia or China, and they’re just not going to criticize them,” Apatow said, “and they’re not going to let their shows criticize them or they’re not going to air documentaries that go deep into truthful areas because they make so much money.”

Apatow added, “So while we’re going, ‘Can we say this joke, can we not say that joke,’ on a much bigger level, they have just completely shut down critical content about human rights abuses in China, and I think that’s much scarier.”

As an example, the “Knocked Up” and “King of Staten Island” director said studios would shoot him down if he ever pitched a movie about a man who escapes Chinese concentration camps, referring to the imprisonment of Muslim Uighurs in China’s Xinjiang province. Disney has recently come under fire for filming part of its live-action “Mulan” film in Xinjiang and using the film’s end credits to thank “the publicity department of CPC Xinjiang Uighur Autonomy Region Committee.” Over one million Uighur Muslims have reportedly been detained in the region.

玩命

佢好似專拍鳩戲

不過respect

喜劇導演黎

左膠會屌鳩佢

幫佢try

佢都係同大部分荷里活liberals一樣反Trump
但佢夠膽屌埋中國，唔係偽善左膠

其實我覺得班左膠有啲係偽善，有啲就各家自掃門前雪

Respect

幾十萬個連登仔都推唔起佢個tweet
有無搞錯

本身諗住開係影視台，不過諗住呢度可能多d人推